---
title: Merkanalyse
subtitle:
date: 2017-11-24
tags:

---
Vandaag officeel begonnen met een van onze eerste opdrachten die gevalideerd moet worden, namelijk de merkanalyse.

We hadden de merkanalyse met z'n 5e gemaakt, daarna heb ik het valideren.

Bij het validatie moment duurde het best lang, gelukkig waren er ook 2 vrienden van mij bij dus hebben we het toch even gezellig kunnen maken.
Nadat de docent iedereens werk had gezien gaf hij ons nog een workshop en daarna konden we weg, volgende week gaan we de merkanalyses opnieuw valideren.
